(學術研究)請問點自殺先唔影響大部份器官

個題目可能1999
我意思係有咩方法自殺完可以保留身體大部分器官去捐比人
頭盔:並非教唆他人自殺，單純係學術研究

入冷藏庫凍死？

吊頸

唔係都會影響其他器官嘅咩

請睇救人7命

正想講

x2

即場生劏

最好可以咩都保留

登記左器官捐贈？

去醫院急症室門口

House話吊頸對器官影響最小

係

另外我想問有冇得有條件咁捐啲器官
例如一定要捐比屋企人阿/香港人唔可以中國人 咁樣?

扭斷條頸

緊係冇啦 如果唔係好易出現器官買賣

唔該哂巴打

好似好好玩喎ching

可能我認真左，不過都答你

基本上所有自殺方法都會影響d器官
就算你屌頸都係一樣，內臟都會缺氧

同埋你唔係自然死亡，要驗屍
邊有可能捐器官

利申：醫生

原來係咁
姐係自殺完都捐唔到
btw好認真架個post

自殺好似唔捐得器官

第一步已經fail